[🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [230]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

慘了

屌 死賴屎

屌

完

2-1

88

真係又劇本

聯賽冠軍已完

耶子都唔夠打

又係rice

點阻止

正常

鏝真係好勁
對鏝泊大巴 真係睇幾時失波

迪布尼又助一球

#領先一球是最危險的

啱啱topic仲諗住打「頂住呀椰子」，點知即刻比人入左

一定唔係靠你先

冇人阻到 熱狗 濕地 高普 雲爺爺 全部都收皮

咁-6

又令唔到鏝失分

十二碼劊子手

㩒足咁耐，運氣實力差一樣都唔得

椰子起馬話左俾摩狗知泊大巴死硬

屌
爭d

靠你得 不過你已經走左

辛苦晒你班傻閪捱夜睇鄰居贏波啊

泊又死
唔泊又死

又臨尾香
慘呀椰子

又幫鏝慶祝

犘狗最強防反睇黎下場要用了...

關你叉事咩老鼠

摩狗：你個架梗係唔得喇 睇下我個架表演啦

冇妹 B仔 攞到1分當贏波

做軌真好 又想鏝輸 鏝嬴就過黎抽水

講到鏝贏波唔關軌事咁
琴日又有冇睇我曼贏波呀

條友青山走失家嘛

你老母隻臭雞同我躝

only朗隊阻到

瀨屎

車狗其實中學畢業未

無妹點泊都死架啦

老鼠你攞轟上季個冠軍黎串都好d呀
柒到你條撚樣幫鏝奶鞋底

做咩D車狗會做左黑鏝隻傳聲狗？

係咪有人撩過佢地

青山出黎 唔洗理

打鏝應該同琴晚入完兩球後一樣 應該仲慘烈d

真係唔知 因咩佢地咁憎我地

點解可以咁撚好運
三場都加時同臨尾反勝

其實都預左鏝會反勝架啦
西咸入一球就咁開心

黑鏝贏輸軌都有得抽

真係好-6.....

加時添呀

屌 唔中龍

屌 d把握力

柱邊呀！！！！ 屌

差d

其實都係實力黎嘅

空晒 就推入d啦

屌差d

對面條後防食曬屎都猜
廢能到..

咁都射唔中龍 黑撚都係廢架

尋晚好多反曼睇我曼贏

耶子打中下游唔得 唔係西咸唔應該咁

咁都唔中龍

班死車狗低賤到呢 竟然淪落到幫鏝狗奶袋底

遇強越強不嬲英超既傳統黎

金錢足球始祖幫件後起奶袋

椰子反cup到我落旺角裸跑都得

馬迪？人想走我地想買佢地又賣 關咩事

仲要上季先拎完英超 今季幫人含撚

鄰居條後防都無想像中勁
d黑鳩去逼去搶有時都有收鑊

cup條命咩，追平到已經好好

打和都照跑

我地條大黑鳩唔逼得呢

唔關馬迪事，上年已經好憎我地架啦佢地

唔撚奶鏝都夠撚你班賤種啦傻閪

無出Kampony 費拿癲奴呀

不嬲唔勁
人地靠攻同控波

真低賤

點會紅呀

沙皮狗又爆閘

摩佬

人地一早今季放棄拎冠，全力支持鏝

應該摩佬了 或者屌地件事

依隊英超就威到 歐聯頂盡去到8強

你咁咪好囉

幫人奶袋底想點姐

gg 晚安了各位

邊件屌地件事

你都係繼續奶鏝袋底啦

老鼠嬲到要爆閘入黎post圖, 小學雞到咁

未必今季得鈀fit

佢兩個拎多張黃就停賽 哥狗即刻唔出留黎打我地

又j依球 比我地騎住幾唔撚順氣

今場西咸打得唔差了

同阿古狗一樣有反社會人格

獌狗有無奶我地袋底笑謝拉特仆街啊

0-4個場摩佬叫屌地唔好狗叫？

你都識講謝拉特啦
呢d logic野都未搞清楚，番去讀多幾年書啦老鼠

點同 謝拉特係好笑嘛

咁少事渣﹖

其實幾好睇 耶子真係差d偷到雞

今年有機4強la
得雙巴叫標青

小學雞係咁

法國老鼠好似d更生人士
以前就比班正義撚割蓆又盛，依家又重新接納佢

你地都好撚好笑bor

我估者 點知佢地

唔好再回條傻hi啦

你幫人奶袋底就已經柒到唔好再出聲啦
咁鍾意奶去做鏝狗啦

你理得獌有無奶
你條柒頭而家就係出哂面幫人奶袋底
就笑得你啦

屌人地真係禁住屌你90分鐘先啦

今個禮拜啲波都幾好睇

你仲好笑

上連登上到上哂腦, 可悲到咁

.

@老鼠
喂 咁得閒入黎 不如share下幾句因乜事咁落力反曼呢 我地都好不解想知

係咪lkk 呀

我鏝黎

死毒撚現實一定冇人理入黎刷存在感

對鏝 真係久守必失

所以摩佬等收皮啦

謝拉特個場重要咁多

我地又唔係冠軍在我手個隻

ok

講真, 禁住砌成場, 唔嬴先叫無運

對攻又係死
姐係係咪都係死

直接請左個領隊返黎囉狗仔
咦沙皮狗轉會喇喎
你改狗名定搬狗竇呀？

你攻力勁過佢咪唔識死

我係曼城fans，明爆鳩你閘睇住你班賤種捱夜睇我愛隊反cup谷住谷住就爽

問題依家冇呢

輸既真係直接頒冠軍俾鄰居都得

不過講真 黑鏝有返幾年前個種輸0-1時都唔會覺得佢地會失分既感覺

係啦係啦
開心完好訓覺啦

隻老鼠其實幾歲
打d野真係好小學雞

請善用起底功能

咁咪冇法囉

其實對你無惡意
你攞番轟個冠軍 Morata果球咪由你串
波台係咁架啦

做咩撚野你會無啦啦幫人奶袋底
唔係係波台嘈交無敵架咩
以後對鏝點抬起頭呀老鼠

唔知佢幾多歲
但心智應該唔超過15歲

唉喲

班車狗不嬲都小學雞

Block左一了百了
多謝推post

我鏝黎，有乜好面對

拿破里證明係失敗

但起碼我地前面幾個咁後生好氣好力
迫足對面大半場都好過縮係後面

迫搶同反擊勁過佢地
好似上年隊熱咁

Lm

如果賤種同佢地打會點打

笑謝拉特仆街=幫車奶袋底? 反曼真係多小學雞
你唔講我都唔記太記得謝拉特係對車仔仆 我淨係記得佢仆到冇左個英超

姐係拿玻攻力唔夠鏝黎

賓斯馬一扭十之後牙朗炒

做背景都咁開心 未由佢地講下囉

笑你班傻閪捱夜睇鏝城反cup屌晒鬼又係奶鏝袋底啊

不過好彩我係鏝

我地應該都係穩失守擊了 始終冇左普巴 中場難搶贏

呢場同尋日嗰場差唔多
又係泊大巴比對面圍住攻
迪布尼+施華控制中場節奏
對面一轉踢兩個前鋒就守唔到
迪布尼真係好勁 放比施華球波啱啱好

Cls
你地仲咁得閒同老鼠9up

屌 真係好好笑

鏝城真係有機攞歐冠
今年最好機會 蝗疤拜跌watt
英超無隊夠打
今年最好chance架啦

咪鬼理老鼠啦

明明軌認係鏝
你會唔會為左同人鬥氣唔認你老母架

真心摩佬要學下唔好9踢個波上去比lkk
簡單地波去邊線 等馬仔爆
咁先打到反擊

哥狗歐聯仲有大絕可以出

想睇佢同PSG打

weak了

覺得我地turnover 冇咁勁

睇完呢場 覺得冇乜野可以阻到鏝

鈀 前面幾隻扭得既快馬
反擊應該好撚勁 鏝最大對手

不嬲都唔會嬲d痴線佬
同佢吹下水幾好笑

問題係咩都要嘈到臝既佢
無啦啦違反本性 為左反曼幫鏝奶袋底
笑撚左 仲要應該真心知柒
而家態度幾收斂

照辦煮碗
前面要快同把握力
馬/盧/福三揀二
中場就馬迪爆靴+Lin/mata/mk

始終睇好鈀

鏝d狗黎

原來鏝贏埋今場已經平左上年轟狗13連勝紀錄
下場 係自己主場俾人破紀錄

巴黎

懷疑真係有問題

d反曼係咁架啦 果季邊隊最屈咪邊隊球迷囉

巴塞跌咩watt想問 人腳唔強代表跌watt咩

下場同時破連勝同我地今季主場不敗金身

我真係鏝黎

鏝迷奶鏝城袋底有咩問題?

抵撚柒死
繼續lead住你班獌狗仔8分
谷住谷住又射唔出牙死獌狗

上場破完阿主場全勝,今場比曼城破番

又叫佢地做契弟

對比msn個年拿歐冠 當中最大跌watt係蘇亞雷斯 n更加走左

或者算係無前幾季咁勁
呢3隊前3-4季 每季有一隊屈哂機無得打
今年3隊都仲係好勁 但跌到正常好勁lv
未到以前咁遙不可及
算係鏝最好機會

對鏝中場無普巴同爆炸 想搶波或者靠死球入波都難

老鼠入左黎

十年李城

拜仁唔覺勁

皇馬還好 但都收曬皮

柒頭獌狗^_^
係咪又谷住谷住嬲撚到瞓唔撚著牙^o^
陰公豬^_^

依個ac 2份用，我阿哥係車迷，我係鏝迷

早啲睇醫生啦 人格分裂都幾大件事

估唔到會想見到爆炸頭

射左啦

老鼠同阿古路係咪同一條友黎架

不用分得咁細

學阿古路？

做乜撚野呀又
係咪曼城嬴到開哂巷無野好講，就搞曼聯呀

講開又講，老鼠老死狗西議員呢排唔見人

佢同阿古路兩隻入黎就精彩

擺明爆鳩你地閘，咁點?

季初唔係好撚串又摩2季又場場cs炒柒對面英超已袋既咩??

唔好抵毀老鼠
老鼠痴線得黎好玩好多
會真心笑左

果件阿古路係痴線得黎好忔人憎

咩撚野叫痴得黎真心笑左 你幫佢含撚啦咁 比人爆閘話佢痴得黎好好笑 你仲撚好笑

宜家呢隻老鼠降咗格啦

睇個精神病人講野
不嬲覺得好好笑

啲反曼有冇咁得閒😂😂😂

依家老鼠個level 仲低過阿古路啦
阿古路on9極都唔會幫對家含撚

最好笑係撚小白果期
以前條友都係個個post都r水吹
係唔知幾時開始留左係轟區

老鼠爆閘入黎反而一啲都唔嬲，其實仲幾好笑，幾歡樂

因為以前係高登慣撚左
係佢定左落黎之後無咋ma
以前做哂咁多隊fans果期笑撚死我

你未見過佢入皇馬po扮皇迷嗰排咩，都好撚好笑下

好過某d會然係度叫春同meme youyou啦

係

幫識波帝奶鞋底 都當係撚小白

估不到你是我fans
但我覺得我全盛時期是借狗閪個ac扮獌狗屌痢狗引你地2隊互咬

個時玩到笑鳩d痢post會員死阿婆，正撚到仆街

成班老鬼係度想當年

以家比阿古路條傻西搶曬風頭啦

其實點解老鼠成日都咁得閒無野做周圍mon post
mon左幾年

星期日真係唔知點打
其實主場守和唔係話真係好難好難
但和左無用 =投降

一定要3分
因為下半季對鏝果場作客黎

摩佬會進取d定繼續1分算

肯定鳩斬啦

都唔會有機會落場啦
成隊獌狗仔黎緊歐聯會比中央陸軍踢斷曬腳分離嗰隻
之後場場派青訓場場輸最後降班

我睇過一次既野都會記得

係Google search返keywords就搵得返

想知老鼠讀緊書定做緊野？定係雙失？

拎緊白卡，返緊工場入筷子排緊公屋

依家凍就返湯房住，夏天就多數訓m記

仲洗問 咩人會咁得閒長期係連登

好撚廢
應該現實冇朋友
長期拎住部電話電腦上連登d死毒撚

不要以己度人

Do what 9

我屌你老母啦

( Show Blocked User - Diego_Costa )

對付癲佬最佳方法唔係同佢講道理希望佢會聽而係直接ignore佢

朝早留名

R撚哂頭

講真啦
ddg去賤種咪又係俾班賤種噓
唔講b朗西班牙盃奠勝俾賤種拍車
睇下勞爾卡斯呢啲球會傳奇級英雄都落得慘淡收場

如果我哋朗隊呢個情況放喺賤種
唔駛半季應該都變成球會罪人
朗隊倒戈返嚟奧脫福都得到掌聲

諗返起幾個月前有賤種frd話傳曼聯唔續伊巴好冇人情味
我心諗

屌你老母玩撚到入黎

做乜鳩

辛苦晒獌迷囝尋晚又捱夜睇波射唔出啦

屌鄰居次次都二比一仲要臨尾先嚟入波 生命力仲頑強過曱甴

冠軍相

假左啲

搞到獌囝們成晚無教好訓

啲車迷做乜鳩

死番出去啦車狗

對鏝冇妹妹 又玩大巴

I want you to know

真陰工

有妹妹咪一樣玩大巴....

你慌你地會贏咩屌

做乜貢多轟狗入黎搞事=.=
食飽屎冇飯痾?

鬼咩, 車狗係香港搞足球學校
咪搞到越黎越多小學雞捧車囉

啱呀。你地咪又係輸。

Block哂啲on9咪算囉

咪撚再應佢地，影響討論質素
係街聽到狗吠都唔會鬧返d狗啦

呢個真

其實轟黎香港TRAIN球員定網軍

賺傻仔啲錢應該係

真

致車狗
番你地老母西度慢慢 啦

車狗水泥隊

水泥隊又係佢地，童子軍又係佢地

鏝城有fans架咩

真心有
識幾個都係鏝

係咪勝利先，我識成打李城今年完全失晒蹤，諗緊報唔報警好

有 識有d係利迷轉會過去

又唔好咁講, 每隊波都總有人捧既

識幾個以前捧利既轉左會

換下你個狗名啦。諗諗下又幾襯你條柒頭

人如其名

香港出名多勝利球迷。 邊隊贏咪廿年球迷。

開始FF了 有埋片添

Mesut Ozil hugs some of his former Madrid coaches...

They're now at Man Utd 👀👀👀

作新聞都搵奧燒馬仔啦

屌你咩，喺公司唔小心開左條link

果年邊個贏咪捧邊個囉
型囉 英雄主義

疊馬呢

你哩啲獌狗咪就係有瘋狗症嗰堆囉

下場輸少過三球當驘

呢到D新曼狗真係好廢
除左圍爐仲識咩

系 再唔走會落閘放基狗基你

無 因為其實唔疊馬

捧鏝嘅十個有九個都係glory hunter
淨返果一個可能真係由孫繼海年代開始捧
仲衰撚過捧猁
捧猁起碼都期待對波重建咗三十年不離不棄(雖然當自己係強隊就柒咗少少)

美欺

同PSG 班忽然球迷一樣

中東班主呢D柒頭搞球隊同溝女一樣。用錢掟散佢 買人買到兩隊正選陣容

飢民咁

社區中心fans

Mon post 狗。我屌你老母呀。又要mon 又無種出聲。正廢柴

仲你阿古路條支那西。

其實佢地出聲都無人理佢地

前幾年踢到第六七位任抽都冇人抽
宜家咁多人抽水
巧感動

反曼而家低質到連空難都拎埋黎講
會然lin仲咁得閒出去撚班狗

講到得我地捱夜睇波咁

可能比普巴同馬仔送佢一程入左兩球後當左自己係球王

點睇都係佢地捱

高登時討論氣氛好好多 即討post多。有時互寸屌下

呢到成班小學雞假膠。講野低質。即討我都唔會入。班波台狗仲去時事台話人唔理性先搞撚笑。

班反獌都捉毛似左9成

阿古路支那出世咪咁撚賤格

條低能仔爆閘 以為自己好型 睇見佢都覺得慘

現實可能冇人理

雀屎又係出面以一敵百

都似

我開始對Lin改觀

9唔搭8,我會出去同人格劍第一日嘅事
而且咩叫送佢一程，你睇下兩球波識個逼返黎先啦

呢兩星期唔反你ok?

不過覺得lin 下場已經要潛番落地核

咁事實個兩個係dup左
舒米高知自己唔得都走

隊隊諗住大巴泊埋去

I want nobody nobody but you

隊隊都係比人攻到氣咳
70分鐘後開始體力用盡要泊大巴
有成20分鐘比鄰居喪攻真係好著數
不過尋晚西咸尾段有兩下反擊自己把握唔到
迪法沙高龍都唔中果下
btw 文加拉呢個弱點真係要好好針對

講真呢兩場真係睇到lin既價值
技術唔高但勤力逼搶
雖然搶左唔一定有, 但係唔搶就無機會

之前先比人話勤力搵牛好過

兩場入三粒即刻個個轉晒口風

唔通踢得好都唔讚咩

皇馬同人講人情味

Yes
我認我屌過lin廢 但我一直吹奏佢走位同勤力
唔同一啲人 不停批評佢

踢得好就讚
踢得差咪屌
唔明有咩問題

西咸一lead 即縮 一開波都唔係咁
縮到mendy可以攻埋上黎

好似Andersen 係中路跑得多

鄰居有少少天命所歸，不過留意到鄰居d球員都好撚累

Mandela Effect ？

問題係同一樣野有兩種演繹方法，勤力有波入，就讚勤力有用，好肯跑，態度好，勤力但冇波入，就話鳩跑冇用，要勤力不如搵隻牛

聖誕都未到

所以我唔會話鏝拎硬冠軍

呢個真, 幾場2:1臨尾搞掂真係無計
好似以前曼柒足成場嬴1:0咁
下場輸/和都可以專心爭第二

Lin 係個迷。上季對鏝完全做唔到野。但久唔久又交到貨。好似呢兩三場

季尾都未到我唔會話鏝拎硬
唔好唔記得當年我地領先鏝
最後奪冠係鏝

唔係收咧咩

勤力同態度就肯定有
不過做完都係想有結果既
下下搶完單刀射失好難頂架大佬

你悶唔悶
成日講埋D ON9野懶係好笑
反曼反得咁低質

拎冠係要呢d架啦 我地以前咪又係成日成場鳩下鳩下0:0 之後臨完場對面整個own goal

Sor 奧達Mandy
已經唔記得鄰居有mendy

其實屌把握力差，技術普通呢啲冇乜所謂，我自己都成日自嘲太易入嘅波佢不屑入啦
問題係太多盲反，乜鳩都反，走位明明幾好又反，踢中路先係最適合佢又話塞死中間，勤力又反，乜柒都反真係

屌你一講我又諗起球單刀等到窄一窄先射

單刀起到腳已經有進步

Lin仔係要帶球跑動先愈踢愈上力

有冇手足電腦wallpaper係迪基亞
想搵佢今季既wallpaper但冇

用MOTM果張咪得

認真Lin依兩場好咗好多

用朗隊囉好冇

再加個曼聯章當係

呢張好似啲人練鐵線拳咁

用緊朗尼 但想轉下
有啲整得好靚

😭

琴晚有無睇朗隊？

其實國家文化問題
英國球迷識專重所以連帶球會都比較有人情味
情況同香港球迷會噓自己港隊一樣

好難唔話佢拎硬
你cap埋圖bin c用都係咁講
已經拋開8分過埋下場應該會11分
點冇後勁好難失12分以哥狗份人同踢法咁穩定
仲未計曼聯自己失分條數
曼聯到今季都仲未有俾人食硬你既感覺
反而哥狗隊鏝係幾霸氣同踢出來好侵略性
就算泊大巴要守真係唔易
到呢一刻都仲未有人可以完全針對性破到哥狗套戰術run順左鏝都有幾季玩
就算贏到都係因為隊波狀態年紀人腳同偶然靈光一閃
拜仁敗走都係管理層唔信佢
雖然好憎哥狗但佢教波真係掂

Ching幾中肯

鄰居keep住咁踢真係拎定同市光榮都得
我曼明顯差起碼半班波
下場冇埋妹妹我驚d防反連耶子都不如

我曼唔至差半班喇
客觀同數據化啲咁睇
歐聯個奪冠賠率 曼城次熱 僅次於psg 仲熱過皇 巴 拜
琴晚場英超 曼城個初盤去到讓韋斯咸3球
唔知幾耐冇見過咁既盤口係英超出現

我估我曼 最多讓-1.75姐 可想而知個實力差唔至半班

其實琴晚西咸唔差
係d把握力太屎 唔係應該和到

但博彩公司開得出咁既初盤 就証明曼城真係勁我地好多

唔好用香港做例子好冇

聽晚又要捱夜睇我曼

今次我信班黑鏝狗 車狗呢D唔睇我曼了

唔睇點知你地點輸呀

係唔睇點即時開po笑鳩垃圾曼呀

3:45都睇我曼 我就唔信
我諗成班癲狗等星期日我曼一輸就狗衝咁出哂黎

每次比賽都mon實架啦 邊有分架

我哋都唔好得去邊 係啱啱對阿記撞手神4中3goal

風水輪流轉，以前我曼全場壓住打，落後反勝今季全部係鄰居d比賽出現晒

幾多年前

好似阿sir走左之後已經冇點見呢個場面

走之前都唔是啦 社團盾個場無朗隊...

同lin...

費SIR個時D心理戰都好勁 輸緊時點激起班波鬥志都重要
摩佬好似呢點冇咁強

對於一個啱啱睇波嘅初哥
捧當時嘅冠軍都好正常姐
睇下唔少中年阿叔都係猁狗
捧鄰居嗰班如果冇轉過捧第二隊都唔算glory hunter嘅
忽然李城嗰堆就真係glory hunter喇

出面抽曼聯既景況
對上一次應該係耶子教波果陣咁癲

琴晚最域一贏波 成班人全城狂賀 仲興奮過鏝狗

你話禽晚鄰居嬴曼都話笑鳩我地輸
而家軌猁妓都係差我地3~7分, 都係1~2場波既事
鄰居失分大家都有得爭, 要咁折墮走去捧人地

睇死佢地都係想黑鏝輸 輸唔到時就抽我地
點都唔會輸

唔係不嬲都有共識唔爆閘搞事啲咩
你地究竟做過啲咩嚟

與其話拜仁唔信佢
倒不如話佢搞唔掂防反
德甲無咩壓力下都突破唔到歐聯
見到robbery 老就閃人

只要曼聯捧唔到盃
賣老母佢地都肯

點鳩知班小學雞
舊登果陣一向唔爆閘, 唔cap狗竇野出公海
而家低質到咁

最好笑係乜都冇做過

返舊登囉

真 完全唔知發生咩事

死番出去啦臭雞

唯一諗到近排既野應該就係樓主啲on9 topic

咁肯定係了

是咪有人去人地狗竇踩場？
前幾日有隻狗入黎話我地有人踩場

Xxx考牌

肯定係, 唔係都當係

多左好多小學雞
好多都係用HKG+ code申請

對鏝唔洗咁悲觀wo
lkk 馬
lin
le 個組合好有默契，有機偷反擊

有朗隊就嬴了

即係老屈姐

咁即係本身都有舊登account嘅啦

你唔搞番掂啲小學雞就咪撚再開po
有冇手足贊成

咁考成點先

我舉腳反對

No la 成班cd rom 唔知點解會買hkg+

你4隻腳實大哂啦

其實多假膠搞事。支那出世阿古狗果D

假膠太多搞到好煩

邊度4隻

成功
收到風 一月過黎

好多假膠acc特登開黎摟屌, 邊隊波都有

無舊登ac都可以有code
買vip就得

嘩屌

企埋啲啦

Lihk 都係啦 啲邀請code

所有邀請code ac bam 撚哂就好
Isp email 都冇

好！

呢個真, 呢度已經一大堆小學雞
cc台果邊五毛多到嚇死人
遲早同u汪鄉土一鳩樣

1take pass

由你把口講出黎真係特別有說服力
買車未?

第三次？

唔是掛...
個vip又唔是貴...唔怪得多左咁多人

依家開波好多時連即討都廢事入係tg group 傾算
成班on99

個陣hkg+ 8蚊vip 嘛 後尾15蚊
好多cd rom 為左冇廣告 都有比錢

有時即討好多笑話
Eg 羊咪撚斬波 都唔識斬

自2015賽季的"fax機風波" 皇家馬德里一直對迪基亞保持着濃厚興趣。那個夏天所有人都做好迪基亞在開季前離隊的準備，卻在最後時刻因轉會文件未能趕在轉會窗完結前遞交，交易胎死腹中。對於文件未能按時交出，雙方各執一詞，最終交易不了了之。不過皇家馬德里顯然對迪基亞念念不忘，每個夏天都有各種交易傳聞。他們相信在馬德里出世的迪基亞會對加盟有相當大的興趣，畢竟他前一支效力的球隊正是馬德里體育會，回家鄉踢球是很多足球員的夢想和期望。

最近交易傳聞再次傳出，皇家馬德里會在夏天再次嘗試收購迪基亞。但對於轉會傳聞，迪基亞則在早前的訪問中回應：「皇馬？我是曼聯及西班牙的門將了。我還可以要求些甚麼。」言語間暗示對於離隊沒太大興趣。

迪基亞自2011 以當時門將最高身價2千萬英磅加盟曼聯後，一直坐穩球隊主力位置。由被多次批評對傳中球保護不足，落地反應較慢的新星，到晉身世界一流門將行列。相信各位球迷對他的成長有目共睹，他亦成為陣中最不可或缺的一員。作客阿仙奴一役面對15次中框射門仍能力挽狂瀾般救出14次射門就是他現時實力的最好說明。

我入返狗竇傾算

最搞笑係鑊鑊都即場bin c
災難級, 後備料, 唔識斬

+1

+2

真 個陣得我一個屌7佢
點知轉個頭羊助攻 一堆人一齊屌
個id好似叫 一早話做左買lkk

心情唔好入即討po屌下鬼都幾爽既

即討有咩好入？入面得班傻鳩

好好笑架有時睇到
最好笑係未波 見到lin就話唔睇
轉個頭又見到佢出現

連個id都記得

好似今個星期歐聯抽籤

好似打錯名
叫一早話左買lkk
Btw撚羊份人真係好小氣

撚羊是方丈

其實都幾開心
已經幾年無試過咁多人反我曼
愈多人反愈開心

gay佬真係

真
唔知榜尾史雲斯咁多人反
係強隊先多人妒忌多人反

好似lin咁 越反越勁

洗閪理佢地咩，你唔理佢地就會冇癮自動收皮
D傻佬係街無端端鬧你你你會唔會同佢嘈

下個星期一

12月11號牙

雀屎美欺，連世三

呢兩場真係幾好
不過都仲硬係要射失單刀

個下冇奢望過佢入

上季單刀都起唔到腳

算啦 我地個8000萬咪一樣單刀唔入

大大力射龍當入左架啦

唔可以俾佢諗，佢入親d波多數起腳快，一諗就仆街

係牙
下場斷腳掛靴架啦

你老母聽日都比車撞半身不遂

出面八國聯軍咁

正

你又知佢老母仲健在

証明我曼返回正軌

仲聽日？今日啦

有閪老母咩？有就唔會由得佢發癲

係下面都比人抽插輪女女女緊

雖然反獌係仆街 但我從來都唔會咒死斷腳

又唔見有人反鏝 係你班獌狗串柒柒 先多人反

果然係+2gc

繼續
反多d
好正

得你班雜種狗先會幫其他隊含撚嫁姐

快點強姦我

哥迪奧拿：希望踢曼聯時普巴可以上

哥迪奧拿表示：「我病院我們不是靠絕殺球帶來勝利，但英超就是英超，我聽說過‘費格遜時間’，那會兒我還沒來英格蘭，但今天我相信我們證明了一件事情：我們永不放棄。我理解一支球隊全力防守，我也並不會因此批評他們，相反，在這時，對他們的攻擊會變得格外困難。」

「場比賽還和對陣修咸頓的比賽不一樣。今天前10分鐘踢得不錯，但之後有些缺乏耐性，隊員們沒能在場上找到正確的位置，有些隊員移動的太頻繁了。」

「下半場開始五分鐘後我就知道球隊會入球，我們的移動和傳接球都更快更好，所以我非常開心，每場比賽都不輕鬆。球隊的狀態會有起伏，下半場我們的表現是很出色的。」

「最近13場比賽我們一分都沒丟，很棒。大家都看到了曼城的球員們怎麼跑動，怎麼拚搏，我感到驕傲。」

而面對最近引發了爭議的普巴「希望曼城有球員受傷」的言論，哥迪奧拿表示：「我希望下場英超比賽，普巴能為曼聯登場，我喜歡對陣拿出了最強陣容的球隊。我也相信普巴並不希望我們的隊員受傷。」

使唔使咁串

無人反鏝都講得出
你地咪繼續奶鏝袋底囉 無人阻你地

好驚 唔好反我得唔得

老老實實 其實佢地反咪反
係入狗竇個下on9姐
以前咪又係成日比人反
早兩年成績差啲人wfc
依家多人反番

睇住迪基亞變勁嘅感覺真係好感動，
由社區盾迪斯高鳩射入地波俾人屌落地慢，
又出迎角球失誤俾人屌判斷力差同身形單薄，
我仲好記得喺高登話過佢俾唔到雲達沙嗰種穩嘅感覺。到今日變成曼聯中唯一最穩定嗰一個，真係不得不佩服費爵爺嘅眼光

走入黎俾人笑

仲要以為人地會好嬲個下好笑

係郵報見到賤種諗住用CASH+Kroos同蛆換大巴拿，係就堅short撚左

蛆要放大巴拿起碼有4間會排住隊比cash

咁個時阿sir 目標係neuer 同ddg
佢是但買一個都勁啦

咪有得佢地爆閘反咯，佢地講幾句隊波會解散咩 真係會斷腳死咩 d時間係佢地，一日廿四小時都擺唔少時間關心同咒我曼，真心佩服

但祖記都要返個勁既中場呢

本身想買前者多啲
但佢話想留係德國

所以都有傳Savic

仲有唔知邊個極力推薦DDG

唔洗打咁大段野啦
下場都斷腳分離死架啦

savic同kroos二揀一既話 kroos啦下話

佢一開始唔穩個個都對佢繼續信任，下一個會係白連

個陣落地同高波

個時又話佢都係曼迷

個時知佢反應好撚快，係d傳中好撚危險，前面係里奧同維迪，佢又淆淆地唔敢太指揮佢地

搞到第一季呀sir仲要玩龍門輪換
而家諗諗下可能係特登
一兩年後練兵完畢 艷陽高照

個時廿歲仔有缺點就實啦

Sir Alex Ferguson only missed 3 United games out of 1,500. One was to attend his brother's wife's funeral, one was to attend his son's wedding, and one was to scout David de Gea.

如果佢唔打算去賤種，之後想佢做隊長

親自去

依加隊波重回正軌又成堆on9 hehe haha唔走了

真係摩佬星期日贏贏鏝狗 唔係比人串爆

你估贏到就無事呀？
同埋機會唔大

起碼笑左隊煩膠

嬴到都比人笑lead 5分

唔講以為追過左

贏波-黑哨 死好命 符碌
輸波-抵死，恥笑

真心，唔輸偷笑，輸都唔好輸得咁肉酸就得

唔輸都偷笑啦
鄰居攻力咁勁

1:6好喇 唔好破紀錄

耶子都係輸1:2, 輸多過呢個數係咪叫耶子返黎教?

叫92教

當年4141陣屌打鄰居

當年既鄰居無而家咁勁掛
起碼仲係joe hart守龍

又係到j歷史

個陣仲有朗隊 點同

個時祖嚇唔差，係自從哥狗黎先搞成咁

呢樣真
朗隊對鏝特別勁

又有藉口比你地輸比鏝

做咩曼成日比人笑

鬼咩 你班手足成日中柒柒

出哂伊巴妹妹爆炸LKK出黎搵羊9981斬

出妹

唔係淨講下場

朗隊對邊隊都特別勁
今季手下留情先特登射落DDG隻腳度咋

唔想入我曼波

扮曼迷嚟講
你都算最廢最垃圾嗰個

你同一個ac 改下名又想再黎過

正，好耐冇見過個post 推咁快
全靠一班爆閘

走啦 屌你老母臭hi 大乜撚野總統呀垃圾
係你自己狗竇搵唔到存在感就入黎擦
家下好威咩 冇撚人識你呀

真 我覺得其實Jokic都冇佢咁垃圾

起碼有戰術睇下

343

d反曼24小時mon住唔洗做其他野架？

好呀 黎呀屌你老母臭閪

我唔洗返工都無佢地咁得閒

咪理啦

仲唔搵工

你唔係係學堂咩

我地一對90後中堅慘被玩弄

直接block左算啦

仲有兩星期先入
出黎應該差唔多世界盃踢到4強

淨係識重複我講嘅野？
你老母你miss佢地有冇教過你識字架？
冇其他野講架啦小學雞？
仲話大總統 字都唔撚識多隻 仲黎同我講話隻揪？
番去幼稚園啦dee dee

扮得太低質
真係直接block算

入咁耐架

隻 係咁寫架 番去讀多幾年書啦on9仔文盲狗

ok
出黎隻揪

真係好小學雞

個啲咩 吹呀 打我呀 出哂黎

你4隻手 人地點夠你打

你話要同我隻揪先渣嘛
君子動口不動手

真係睇到笑左

城

錯字？

係呀 巧叻叻哦
快啲做功課啦

好撚小學雞...

條友究竟邊隊架 搵人收番佢隻狗入狗竇啦

應該00後

我覺得咁小學雞應該冇隊肯收留

你唔做曼狗真係哂鬼哂

閘住反彈冇回頭呀

屌得好
忍佢條友好耐

你過界

雀屎你幫邊邊

你失頭哥掂到我大脾呀

屌柒隻手套人就啱

-6撚屌你老尾

邊個叫手套人

iron man

屌你地咪撚咁認真啦，當佢傻鳩咁撚咪得
幾好玩

最後個句真

食kfc 比4隻手套佢

鋼xxx

支持ching你屌柒隻手套狗，忍佢好耐

你條用放大鏡都睇唔到嘅小雞雞育都未發就咪攞出黎獻世啦

佢老母落到地府都係做雞

冇人問你意見喎

毛都未出

嗰陣我老死阿歷斯新奇士仲搞笑啦
呢件都未夠班

除褲呀！

jm9

新奇士唔係你funson黎既咩

可能同一人黎

撚呢？

推post 好撚快

我咁得閒開分新ac由11點幾互屌到夜晚3點咩

點知你 個牌你比人圍屌完 你老死就出左黎

有人幫手推po,我一陣搶1001幫手吹奏lin先

點會
嗰年仲係v92教緊嗰季喎 傻左？

呢兩場有波入, 挑戰唔到個負評紀錄

V92 教個季你冇比人屌咩
你日日都比人屌架啦

紀錄保持者

屌友唔理我，唔好玩嘅

手足有冇第二句，淨係得句爆閪

依家啲小學教得呢句 唔好怪佢

屌你老尾牙

做乜撚野，好撚低質

呢到不嬲垃圾集中營，除左我

Yes

屌你老師

識唔識寫個恥字

雖然我lin呢幾場勁唔洗死全家

男人黎

雀屎咁渴呀

條友今年入波同助攻已經多過上季既總和

好想扑野

搵撚羊啦 兩個基佬

對住呢啲傻鳩真係完全唔使嬲，撚下佢，佢激唔嬲你就出返去
不過呢件特別渣，撚兩下就走

應該一早死

沖入黎比人撚

真係好渣 條友家下唔見左人

我屌你呀 又屈我

比老母屌佢唔做功課 唔做完冇得上網

連加特別勁

呢張可以放第一版

佢邊有老母呀 應該一早跟佬走跟左
佢先咁得閒

好白 不過係幾正嘅

部分反獌好煩 煩足我成既

其他有幾個差啲睇唔到

好地地dab未算
個新慶祝動作真係好撚柒

最聯MJ

屌拿星
原來英格蘭isco今季已經入波多過isco

遲下又興架啦

今年攻中唔洗買人

法國連清係我地最區守護神
見佢出面開無雙幫我曼
迷lin

個個黑蚊蚊襯托我lin既光芒

#我們都是爵士連加特

希望下個po既topic係雀屎美欺

冰個

連世三

世一啦

雀屎=最區ddg

咁都唔識

月巴囉
得佢同isco一樣攞過金童獎

朗隊勁過isco 好多啦。。。

同齡嘅朗隊勁咁撚多。。。

後備料好笑咩 馬達就黎賣啦

洗咩賣呀 你都唔睇下幾時完約

費格遜大總統

原來有條傻鳩幫我地推post

隻總統狗死左去邊？又話隻揪？做緊功課牙？

小學雞夠鐘食飯呀

波台每次話隻秋都吹嫁啦 有邊次打得成

做功課咋

陰功豬囉

佢老母收佐佢電話。

馬達真係唔夠班無計

唔計技術最鍾意係佢

放學要補習唔得應機牙人地 hey0咩

有時鐘意還鐘意

有無得尾刀

反曼lm

收皮啦

啲反曼真係無鳩聊

You 水晶宮狗

屌個隻爆閘狗係考唔到ACO既垃圾黎

呢個都考唔到 不如死左佢算

Traore signs for Manchester United

French midfielder Aliou Traore has signed for Manchester United.

The former Paris Saint-Germain youngster is a France Under-17 international and accompanied the squad on the pre-season training camp in Austria. He made his debut in the 3-2 defeat to Wolves on Saturday in the Under-18 Premier League Cup.

"Traore is a boy we've been looking at for a while," Under-18s coach Kieran McKenna told MUTV recently. "He is a really powerful midfielder who likes to run box to box. He is very strong technically and is improving all the time.

"He's a nice man and his English is improving. He's settling in well with the boys and has taken to the club really well."

Traore turns 17 in January and should now be eligible for the FA Youth Cup campaign, with the Reds facing Derby County on 13 December.
NEW SIGNING

一輸就幫人破英超連勝記錄，自己又冇埋主場連勝

睇佢起底 之前係咁吹奏ACO
突然間冇再開

這下還怎麼打，你該滾一邊去！

ACO都考唔到

一次破兩個記錄…

唔緊要啦，兩年前先幫華dee破左雲佬紀錄

政府好撚狗，一邊話唔歧視，但根本唔會請弱智人士

因為政府本身弱智

弱智都唔請佢

好過呢度成班書都未讀完

yes我未讀完

今年考dse...有咩要注意

好過你讀書都仲係弱智

唔好晒時間啦報定庇護工場啦

曼連post 好熱鬧

]

好煩

中意就爆鳩你閘，咁點?

咁多個爆閘
都係個乜鳩大總統最好睇

俾啲新意啦屌你老母臭閪

新奇士好睇啲

仲講緊 轉會車仔了

老鼠 =.=

人地鏝迷

喂 啲反曼可唔可以比啲新意架﹖睇到悶呀

其實d 呃點數女有咩好開po

連登日撚日都呢d po上熱門

同你講女一樣

多小學雞有撚計

撚羊近排好串wo

講難講去都係玩果d 內容

大總統仲未做完功課呀﹖去左邊姐﹖說好的隻揪呢﹖

梳

來吧
盡情反我曼吧!!!

反曼入黎一個我地撚一個

拎左POM 大哂牙

未撚驚過

一次當佢新鮮，可以日撚日都有唔撚厭

反曼弱智係咁架啦
人地小學都未讀完 邊諗到咁多野姐
體諒下啦手足

屌牙 講緊反曼咩。。。

你奶完人袋底含完撚就番去訓下啦
唔攞鏝出黎講啦咩

屌你老母隻柒頭老鼠唔係好撚好揪架咩 一入到黎 屌你老母成隻小學雞咁 我鍾意呀 吹呀 串人都俾d理據俾d新意啦柒頭皮

Sor 風紀 屌錯 今日太過敏感

體諒下依位手足...

好串wor羊

咁都串

明知佢反社會同弱智架啦
但以前都叫去得盡 得罪全世界
幾好笑

而家走去幫人含撚奶袋做mud9

愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣

又點牙

老鼠唔係不嬲都十幾廿隊既廿年球迷咩
其實老鼠好撚好笑

其實做咩全波台都反獌

[突發] 老鼠Diego_Costa寫照流出

好耐冇試過了

好興奮

但派堆弱智黎攻城

Jose, on Luke Shaw: He's working to have an opportunity and sooner or later, the opportunity will arrive. He's selected for tomorrow, yes, for sure. To start or to be on the bench, I cannot answer."

Jose, on Luke Shaw: He's working to have an opportunity and sooner or later, the opportunity will arrive. He's selected for tomorrow, yes, for sure. To start or to be on the bench, I cannot answer." #MUFC

聽晚太公波都冇正選既話 就應該 得

"I'd have to think. I'm going to make a few but not too many. We haven't qualified yet, so I need to keep a certain balance in the team."

The #MUFC manager says David will be rested against CSKA Moscow. Sergio Romero will start, while @ElGatoPereira1 will be on the bench. #MUFC

Jose, on @PaulPogba: "He's very happy to play tomorrow. It's the next match, it's the match that matters. Since he has been back from injury, he's been phenomenal." #MUFC

出Blind都未到佢啊 排隊坐低啦

.@VLindelof: "I'm always happy to help the team in any way I can. I'm very pleased to be able to help on the pitch and to get some good results." #MUFC

"The whole team tries to help each other. Everyone's been really good since I arrived and they've helped me in a lot of ways," says Victor. #MUFC

每人射左2次

Ddg 對清新其實算幾好
歐聯自己踢左4場 其餘兩場小組賽都比清新踢

爭咩呀 咪又係垃圾

Jose: "Zlatan is not injured. He needs to work very hard on the muscular area that supports the knee that had the problem. When that hard work comes, so does fatigue." #MUFC

Jose Mourinho tells #MUTV Nemanja Matic remains unavailable for #MUFC v CSKA Moscow but @PaulPogba will play.

Yes 同埋可能真係累 踢完上場

伊巴有得抖👍🏼

抖唔夠呀?

咁出法又傷 佢都未好哂

Jose Mourinho: "I have to think. I'm going to make a few changes, but not too many."

依家個感覺係 佢為左威威 提早復出
未fit 就開始想踢10幾分鐘咁樣

希望比福打前

普巴為左打歐聯可以去到幾盡

聯賽拎紅

再睇一次擋LKK個球真係好撚尾機...

冬季會唔會有可能買到人

歐聯最後一場就比我出埋啦 之後就要等到飛機杯先有機會

普巴停幾耐

3場掛

3場

同拜仁搶哥列斯卡

不過pogba 拍哂手咁都唔洗加監

足總保佑(不

估都估到係華西 羊2個休息

佢同Savic 搶到任何一件都心滿意足

yes ar

中堅會唔會出t仔

邊個位要買人

CM, RB, sub STC

邊個位唔洗買人

and RW

講真係差咁個右翼
左右閘都可以叫勉勉強強，下季再搵
Btw文西其實都幾有潛力做摩狗至愛嘅黑鳩btb，但係摩狗借走都唔用。。。

呢啲球王片j嚟無用，曼連班垃圾唔識走位配合
要睇片就睇啲可以自己屈機個啲

後生唔計Pulisic嘅話，其實利華古遜隻右翼Leon Bailey都幾唔錯…
仲要牙買加人，可以開發新市場
不過冇點傳

咁就要美斯先得播
不過我地陣中都有啦

Leon bailey fm 想買佢 佢開我160m
我屌

fm18﹖
我17買佢都要用40m

Mourinho: “All the players that didn’t play the last match are still out. I can make a surprise tomorrow and the one that is unavailable, he plays.” #mulive [men]

摩狗最衰個野就係唔識upgrade啲進攻球員
最叻就係識用一線

🤔 DECISION TIME! 🤔 Manchester United target Leon Goretzka has confirmed he will make a decision on his Schalke future in January. skysports.tv/l5GsnP

係呀 狗屎垃圾都開價100幾m

個市痴晒線

Perisic真係好勁

爛牙，29歲都黎，50m，不了

姐係邊個

爆炸？

原來連加特仲係公海開緊無雙

卡膠？

冇，9up緊

廢木為左10m

球王lin係我地曼連領袖

今晚好似足總盃抽籤

搵個on9做領袖 我係獌就直頭同佢割席啦

有你個on9就fans，車迷都要同你割席啦
影衰晒車迷呀

乜撚野就fans呀 知唔知自己講咩 弱智仔

你都唔差啦 日日係公海串柒柒 直頭獌迷榜樣啦

手快快打錯左隻字就jer住晒 小學雞 你就真係弱智仔啦
伯母真係可憐

cap張我係公海串柒柒嘅圖黎睇下~ 我都想知我點日日係出面串柒柒
自己唔多印象

點呀 Kante.no7 係咪 Cap 唔撚到呀
垃圾廢J 好心就唔好入黎獻世啦 影衰車迷呀

lin囝

會然lin咁得閒係公海同班傻西玩

你jer到咁盡一陣佢跳樓架

回家吧 做乜同弱智嘈

仲預備緊present 冇得分身幫佢手了
精神上支持雀屎

你幫佢搶1001同開新post

記得改雀屎美欺

1001我啦

係美屎連格

咪由佢跳樓囉
呢個世上少咁個低質車迷
車迷應該慶幸

屌咁撚多post點追呀-,-

條垃圾果有野做咩

岩岩收工

佢真係廢青黎 日日訓到兩點落街食下午茶

雀屎無雙mode長開

見到雀屎咁落力
以後唔再反Lin

屌你老味牙

Official: Michael Oliver will referee #mufc vs Manchester City #mulive

支持住呀

竟然黎到連登仲有呢d 罵戰
上年以為消失左

但好無聊 嘈d on9野

其實嘈緊啲咩

有條友賣柒

條友係真傻定假on9

呢度無你要搵嘅人

屌你quote佢

係咪on9架quote返條友

sor

頂樓上金剛棒
Btw 收皮先 聽朝要番工

老兄你以反曼心態問 定 旁觀者心態問先？

我睇唔透你究竟係咩fans喎

屌你我真曼

今日個啲乜春費格遜大總統都走入黎話佢係真曼

加入迷連黨我保你

ok 想john

想john x2

你條垃圾過主啦

樓上兩件25之前笑過我lin

而家知錯

曼聯嗰條歐聯training 片見到jones 有份操練

Eric Steele on SAF:

"I can only remember Sir Alex missing 2 #MUFC matches. He missed a Manchester derby in 2000 for his son’s wedding."
"The other time? To scout the brilliant David de Gea.", Steele on SAF.

Wow. #MUFC

話時話個post咩事
冇追
見大家嘈到咁

屌你老母死獌狗絕子絕孫不得好死

老鼠真心嘅，你爆閘還爆閘
但係唔好入嚟鳩洗版唔知但乜鳩

唔知，食完飯返黎見到推左咁多頁，就食下花生

我都覺 呢個po 霸開既topic 又on9
又反朗隊
都係叫佢同你一齊出去流浪算

佢咪屌緊會員死獌狗，其實屌得好

所以支持佢

Official: Paul Pogba will miss the following games after club choose not to appeal against his three-game ban for red card at Arsenal:

Manchester City ❌
Bournemouth ❌
West Brom ❌

#mufc

BREAKING: @ManUtd midfielder Paul Pogba will miss Manchester derby after club choose not to appeal against his three-game ban for red card at Arsenal.

普巴食屎啦
本先勝算唔大都算，普巴停埋就搵場好波都無得

mike dean + michael oliver = 反獌先鋒
唉無啦無啦

1001

Man Utd v Derby

深夜留名

Oliver 100%黑哨

清晨留名

Hi gum

老實講我真係迷爵士了

下場有得睇麥湯或者梳已經滿足

#MUFC have been drawn at home to Derby County in the FA Cup third round. The tie will be played between 5-8 January 2018.

主場

唔使加監執到

我地聯賽杯出左局未

出左

屌你星期日奧利華條撚屌吹
豬了

從來都無贏既機會

月尾對布里斯托城喎
唯一一場唔係英超互咬

又保送我曼

MK Dons 4-0 Manchester United

所有比賽都唔好輕敵

易食指數幾多粒星？

6粒

作..哈!

個post咁快就爆

yup

出面成班低能走入黎玩低智洗版實快爆po

不過佢地應該未起身

又咩事…

好似呢幾日都冇見你上黎
好多反曼入黎
仲有啲假膠 小學雞爆閘
出面隻大總統

會然lin大戰佢地

下個po一定要吹奏Lin

做哂功課啦？
上堂玩電話我同你老師講

肯定因為睇唔過眼開post條綠帽狗

綠帽狗成日得罪人

我地得13次渣
好心你啦 熟讀番歷史先啦
仲有今季我地都唔會有啦

真！

係人都知嘅野唔使重覆咁多次喎

哈

我邊有得罪人
仲有琴晚個干堤話我日日係公海寸柒柒
心諗我都冇係出面點講野
點得罪人

做咩姐你 人地話有就有啦

負評紀錄保持者, 又引埋成堆狗黎攻城
究竟你做過D乜

你仆街啦，成日周圍辣火頭，仲要撩啲精神病人

你又啱

呢幾日咩都冇做過
又番工 又趕緊FYP

你啲topic 囉屌你

呢排頂盡係考牌惹火少少姐

搞都無搞到轟啦

+2gc 黎執行正義

真
成班轟懶係正義

阿迷理性啲
轟迷就唔抵得我地 懶係正義撚 又小學雞

1001綠帽狗

又撚綠帽狗

屌你撚羊

990幾分鐘都無人理
又話搶1001既

998 啲人就出哂黎

1001 係綠帽狗

1

屌你

1001係綠帽狗

呢排好撚多deadline 忙撚到on9